Kohtukorrapärast olid kohtumehed koos. Peakohtum. Hans Ricki asemel Karl Wärtmann.
Kõrwasm. Mihkel Sengbusch, Mart Wärtmann. 
Se asi sai ette wõetud mis protokol № 2. 1883.a. pooleli jäi Mart Uuritse poeaga. Kustas Allikas tuli oma isaga aga Mihkli Uuritsa isa ei tulnud. 
Kohus mõistis Mihkel Uuritse kaebtust tühjaks, Tanka walla kohtumehe ja Jüri Ristmanni tunnistuse peale.
Mõistmised kuulutud.
Mardi poeg Mihkel Uurits nõuab protokolli wälja, mis saab ka teisel päewal lubatud.
Peakohtu asemik Karl Wärtmann XXX
Kõrwasmehed Mihkel Sengbusch XXX Mart Wärtmann XXX
Asi on seletud, on lepind.
